<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Alessio Eberl</title><link>https://www.alessioeberl.at/</link><description>Recent content on Alessio Eberl</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://www.alessioeberl.at/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://www.alessioeberl.at/about/career/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/about/career/</guid><description/></item><item><title/><link>https://www.alessioeberl.at/about/life/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/about/life/</guid><description/></item><item><title>aktuelle kunst in graz</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/aktuelle-kunst-in-graz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/aktuelle-kunst-in-graz/</guid><description>Kunst, Kunst überall! Bereits seit 5 Jahren dokumentiere ich im Auftrag der &amp;ldquo;aktuelle kunst in graz&amp;rdquo; die jährlich veranstalteten Galerientage. Mit meinem treuen Rad klappere ich an einem Wochenende über 30 Galerien in der Grazer Innenstadt ab. Von klassischer Malerei bis zu experimentellen Installationen; hier ein kleines &amp;ldquo;best of&amp;rdquo; der letzten Jahre.</description></item><item><title>BRG Kepler</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/brg-kepler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/brg-kepler/</guid><description>Geodreiecke und Taschenrechner raus! Das BRG Kepler in Graz ist bekannt für seine naturwissenschaftlichen Schwerpunkte im Unterricht. In einer Bildserie aus sich abwechselnden architektonischen Ansichten der Schule und abstrakten Aufnahmen verschiedenster Materialien sollte der Spirit des Gymnasiums dargestellt werden. Das Bildmaterial diente schlussendlich einem Flyer des Elternvereins.</description></item><item><title>Herzschlag</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/herzschlag/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/herzschlag/</guid><description>&amp;ldquo;Gebrochene Nasen. Geklaute Autos. Gefickte Seelen.&amp;rdquo; Herzschlag ist ein Kurzfilm der Jugend- und Bandenkultur etwas genauer unter die Lupe nimmt. Wer ist gut? Wer ist böse? Wer definiert das und kann man das überhaupt trennen?</description></item><item><title>Holzwelt</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/holzwelt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/holzwelt/</guid><description>Der feine Duft von Holz lag bei diesem Dreh besonders oft in der Luft. In einem kleinen Team haben wir kurze Imagespots für die Holzwelt Murau gedreht. In der Preproduction sorgte ich mit selbstgestalteten Flyern für ausreichend Bewerber beim Casting und am Set durfte ich mich um den Sound und die Tonaufnahmen kümmern oder hatte den Finger am Auslöser.</description></item><item><title>Re-use</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/re-use/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/re-use/</guid><description>Karton. Kunststoff. Metall. Upcycling in Form von Portraits. Der bewusste Umgang mit Rohstoffen und Ressourcen wächst stetig. In meiner Bilderserie kombiniere ich alltäglich verwendete Materialien zu scheinbaren Gesichtern. Die eigentliche Funktion des &amp;ldquo;Wiederverwertens&amp;rdquo; wird banalisiert und auf eine rein ästhetische Ebene reduziert.</description></item><item><title>Sissi Kleid</title><link>https://www.alessioeberl.at/work/sissi-kleid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.alessioeberl.at/work/sissi-kleid/</guid><description>Wie lebte wohl die berühmte Kaiserin Sissi? Die Theaterschauspielerin Anja Wendzel wollte sich in die Welt der Kaiserin zurückversetzen und ließ an der Modeschule Graz ein modernisiertes Sissi Kleid anfertigen. Die visuelle Zeitreise durfte ich übernehmen und inszenierte diverse Sujets in der im neobarocken Stil erbauten Grazer Oper.</description></item></channel></rss>